無啦啦生濕疹

屎忽窿有
腳有
手有
又有汗庖疹
依家想重刷
唔想做人

屎忽窿都有又係辛苦啲
不過冇生上臉頸已經好好

重刷

我依家懷疑係股癬
查緊癬藥膏